龍心vs弊少

睇黎「天笙」經過香港期間噢醒返龍心
垃圾弊少 笑到鳩下鳩下咁

就快31號
到時就係弊少稱霸貨幣界